放蛇警接受性服務 裁判官：被告千祈唔好息事寧人

警方日前搗破本地經營的韓裔女子賣淫集團，有4名韓裔女子被控違反逗留條件，案件今日提堂，全部被告承認控罪。其中兩名韓裔被告表示警員於「放蛇」期間有接受她們提供的性服務，裁判官關注事件，押後案件明日再判，並多次向兩名被告重申：「千祈唔好息事寧人」。

其中2名被告Byron On Ju（38歲）及Yun Eunhye（33歲）分別承認參與性工作者及按摩員業務，被判囚6星期。

另外一名被告Park Minhee（30歲）於早上提堂時稱控方案情不實，表示喬裝成顧客的警員有接受她提供的性服務，惟下午她又稱願意撒回有關說法。被告Lee Junghua（34歲）同樣表示警員曾接受她提供的性服務，裁判官認為二人不約而同地指出控方案情與事實不符，認為事件巧合且問題嚴重。

裁判官押後案件至明日，以讓兩名被告徵求法律意見，並向二人稱，若她們所言屬實：「唔好以息事寧人方式算數，因為係公義中好重要嘅一環」。

涉案的集團成員洪加天（43歲）承認一項「販賣他人進入或離開香港」罪，即時還押，6星期後再判刑。

放蛇

死雞蟲黑警叫霸王雞

定放精蟲

黑警連皮肉錢都呃

d官呢排好有火喎

仲要韓妹，真係識食

無整容9成樣衰
BTW個官

庭上：呀Sir叫霸王雞唔洗你教！

啊蛇放sir唔駛你教

好好彩 香港仲有啲有良知既法官。
如果無埋佢地把關。真係唔知點算。

梗係啦，比班仆街黑警fans質疑判刑不公，宜家有機會仲唔屌到你班黑警反白眼？

籌錢啦喂

班警犬應該爭住放蛇 （除左果次叫鴨）

成40歲

放心 都有市場

韓狗哩期咁串,

哩幾隻警狗好公義!!

BTW幾時又有基金籌安家費

阿sir做愛唔洗你教

就黎無架喇
共狗已經部署緊郁香港司法

饒戈平又開口講要少啲外籍法官

《南早》引消息：馬道立極不可能延任 下屆特首須任命終院首席法官

不出十年，香港三權分立最後一權一定會玩撚完

大陸蝗：猶差為民族大義用棍對付韓國人

當更警又得一分

屌埋一定夠證據入啦

肯定隻G 撩阿蛇啦
先撩者賤啊

亞sir叫雞可張顯公義，你地識條鐵咩

公帑叫雞 爽

法官

依家先講，講咩都得

就算係真，咩證據都無晒

嘥氣

兩分呀大佬

呀蛇壓力大出火都唔得

唔應該就咁信妓女的一面之詞

返工仲可以順便出埋火

呀sir叫雞唔洗你教

原來妓女先係被告，個post嘅topic睇到我好混亂

推

準備捐錢喇

38歲......

垃圾黑警，唔好以為無人知呀

但係兩人不約而同咁指出案情不符事實之處 好值得懷疑

找重點

亦炒車

交警

做警犬真係好
有免費雞叫

點解韓妹要坐，大陸唔洗？

猶太人：含呀八婆

又係到教法官做嘢

反而呀蛇就唔使教

警犬一世都食唔到泡菜妹, 機會難逢呀

猶差叫霸王雞反南韓蕯德系統，追封民族英雄

加入警隊 實踐抱負

幾正 唔洗錢又立功 警察好波 !

無啦啦撒回講法 肯定有人做過嘢
死黑警根本係全港最大黑社會

條J係警棍嘅延伸，教訓一下泡菜雞，整薩德吖嗱。

依句野係個法官講

圖片藍字為重點

公款叫雞

講緊依條柒碌

有時聽到呢句真係好想笑

俾假口供係妨礙司法公正

黑警有乜奇

黑警身體伸出一部份碰到韓妹凹冚地方

屌你老母劏蛇定放蛇

放蛇食埋先拉人封檔唔俾錢咁爽皮,又可以籌錢啦

成堆食霸王雞

放蛇既野唔洗你地教

盧偉聰評放蛇警 稱佔領時警員壓力大

做警犬真係爽

正評比個官

你地冇做錯到！

serve with pride

唔驚 有咩事同袍會籌旗幫拖

一定唔會爆

其實我覺得佢地賣身搵錢已經好慘 d 警察仲要咁 好撚仆街

警犬呢個職業真係世界級

一齊籌錢比啊sir再叫雞！

其實阿Sir佢地都係人
最衰係鳳姐挑逗阿sir
佢地先會一時衝動

阿sir執勤好大壓力
深入虎穴取證
一時犯錯都好正常

阿sir叫雞唔使你地教

點解呢啲雞會俾人拉
香賓果啲又無事?

又要籌款啦

點可以委屈呀蛇
香賓印冇人自願捨身取證
一聽到係日韓個個爭住舉手

籌錢~! (拍拍拍)
放蛇~! (拍拍拍)

阿蛇唔做埋點夠證據

名為放蛇，
實則叫free korean雞
我又想做黑警lo diu

元秋 ：警員被嚴重挑釁致犯罪 !!

老鼠芬：理解警員壓力 !!

無知一問
如果真係放蛇行動中如果真係插左咁點算

警犬插左 但無射
同埋插左 又射左
兩個case會點?

阿sir砌韓妹唔洗你教

冇分別